[華麗炒車]證實左反白眼手足冇事但其他人呢?

保釋依個求FC

另外畜牲開無雙打都斷頸都係求FC

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，要令全港市民同外媒好奇，總之一定要逼到佢地回應

另一位手足

9月2號 太子B1出口 獻花

應該送哂拘留所姐

不幸中之大幸

睇下以下4:40拎左擔架床!!!!!!!!你唔比救護,急救員入去!最後訓床個個會點???????

條片06:40有人叫醒呀
呢道都有d奇怪

兩三點5毛狗都群出洗地，有D野喎！！！！

班畜生點打我地就要狼過佢地10倍

無可能831咁大件事都無風聲！

推上去熱門

《太子真相》一句到尾，有無黃絲黨鐵職員出黎講咩事？

cls 個頭撼撚咗落地？！

你睇下佢條褲佢件衫應該冇事 但其他人呢?咩消息都冇

咁依兩位手足呢？

係 依個比廢老海關害未知有冇事

睇下佢地06:40班警幾淆!!!!!!淆咩??????

睇下4:40拎左擔架床!!!!!!!!究竟咩人要擔架床????係咪收埋左燃燒彈個個比你打到休克??????你唔比救護,急救員入去!最後訓床個個會點???????

你收皮啦，炒你老母個閪呀

PUSH

都唔撚係同一個位你睇撚清楚條片未?
叫你睇比人打到反曬白眼果個手足呀 你望撚清楚條面巾件衫條底褲對鞋先啦

推

你問其他人麻??????

太敏感SOR
但仲有其他人唔見曬

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

聽日太子獻花

唉 炒一架車唔夠 可唔可以炒多幾次

一個鐘前個個擔心緊
而家幾個post一齊話抄車？

琴晚都講撚左TVB好多珍貴鏡頭冇人理 半夜開又比人話洗地

有電腦嘅有MYTV嘅全部入黎!

香港popo 除良安暴

樓主算啦

而家連登已經比班風向撚吹到個個忽然走去講失縱人口, 唔撚洗講831恐襲, 狗扮人開真槍, 掟氣油彈, 唔撚洗講黑警全港搜捕啦

9月仲學人講罷工? 不知所謂

成班睇字唔撚睇片

推！
係咪都咁做先
引起關注

帶定頭盔
相入面個男人中間攬住左個藍色物體
同片入面個waist bag一樣色 位置差不多
應該係同一個人黎？

連登不嬲半夜最撚多風向撚

我係隔離開既post早你一步已經比班風向撚同佢地既followers屌到

你唔應該開呢個post去點醒佢地, 由佢地全世界聽朝準時返工返學等死

你宜家正負如何? 我個邊已經去到49:100 仲要比班風向撚屈我係POPO

係啦 你睇下佢啲衣著先

23:3

香港人！我哋需要改變生活習慣救香港呀！

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我蘋果條片見到呢位手足被禁低後有郁個頭
因為有條撚屌 所以懷疑係同一個手足
勿炒車 希望係炒車

見啲人嘈得咁勁 懷疑自己對眼
點都好起碼証明個人冇事先

呢個未搵到片重睇緊TVB

班人一撚定連片都未睇過淨係睇字

呢個咪我上圖個位手足（應該係）

係 個老閪海關片入面有

請大家集中火力追擊831黑警恐襲太子站旺角站

［已fact check] HA Secret話太子站無死到人

出去前線做得唔好你地連登仔屌人比鬼呃，成班冷氣軍師真係好撚野，日日比人帶風柒完又柒都唔識醒

由佢地成班港豬聽日都係準時起身返工返學等死把啦

唔會抄車 太子恐襲呢單嘢逐個逐個手足嘅生死fc都唔過分 因為到現時警狗仲未畀到交代 絕對有理由懷疑入面死左人

就係你呢啲P牌仔係度搞事

你果邊啲留言好似啲藍絲廢老 死都要拗贏你

你收皮啦 如果真係保釋左仲要出黎講野一陣比人砌多兩錢重

冷氣軍師唔夠人講走去做鳩人係鬼呢招真係好撚野

鑊鑊都係咁難怪前線心淡

推
咁多人失縱左
我點知係咪真係打死左人
推到佢出黎回應
生要見人 死要見屍

利申：已經比人屈左做鬼，我諗宜家職家個職級應該屈到上處長級

鑊鑊都係咁屈人難怪前線心淡

個髮型都唔一樣

ok u win, 聽朝記得準時返工返學

借個位幫幫手睇片搵手足朋友

急！請各位幫手尋831手足！

失蹤唔撚係831恐襲嗰陣發生？咁唔撚洗理班義士啦？ 風向咪你條柒頭帶緊囉

咁撚多疑點都叫炒車
你po委任證先啦

ok u win again

樓上條柒頭唔啱聽就block鳩人係咪義士唔洗理呀 淨係可以講啱你心水嘅嘢 推啱你心水嘅post? 咁多樣嘢唔可以同時做？痴撚線

點都好,多謝樓主幫手FC左
手足冇事就最好!

仲未肯定係佢 fc 咩野